magic keyboard vs Smart Keyboard

日日都有巴打買新Ipad pro .....決定睇下大家買咩多

magic keyboard
Smart Keyboard

一定係mk 價錢差唔遠但功能好用好多

我覺得ipad 唔需要 keyboard
當然每個人用途唔同

利申 ipad pro 2020

Magic keyboard 連部ipad pro, 重到差唔多等於部細mac book pro咁，連價錢都差唔多，其實可以買macbook pro了

iPad + MacBook Air

差一倍

iPad Pro ( 2020 ) Magic Keyboard + MacBook Air (2020) i7

窮人就唔好用ipad啦
ipad係奢侈品

真係睇個人需要
ipad無keyboard的話你做word同excel簡直係向難度挑戰

Magic keyboard 反唔到 好On9

冇錯 你話每日入下數就咁input d數字咁都仲可以

一多我都係用返macbook算

iPad Pro+Magic Keyboard真係重到仆街

過來人
信我
不如獨立買隻keyboard
可以multi devices 用
Mac iPad 轉換一撳就係

用過SK，兩日退咗貨，買翻MK，好好用冇投訴，手感一流

唔portable

香港有得退咩

我用11" IPAD pro就唔用keyboard
12.9" 都可能會買

利申 Logiech 打手

又柒又重

手感差好遠，一定係magic keyboard

習慣啫

好用?

好好多，又平又 fold到後面，YouTube有評測睇下

其實....我真係要做word / excel 都係用番電腦.... 唔會用ipad 做呢D野...

其實ipad做文書野真係方便d?
notebook唔係重好咩?

想問下係咪同官方一樣一開就可以即刻用 唔洗連藍芽

係，都係用Smart Connector 唔洗叉電唔洗藍牙

下代啦
應該會改埋前後2面插口+可以傳data

ipad pro先係

係佢反到之前繼續用smart keyboard

MK啦
有得浮喺到都抵曬

無計 我拎嚟入data開會+拎出街傾生意
一定方便過拎電腦

係車打下文咁lo
有枱就拎返MacBook 出黎

返學讀書多數坐定定 macbook>iPad
返工做生意有時要邊行邊寫嘢 iPad>macbook

差唔多重量同厚度喎

真係有方便到？

方便在於可以同keyboard分拆出嚟寫嘢
唔洗比keyboard局限咗你嘅靈活性
其實好睇個人需要
去中環睇睇多數白領人士拎咩機
再去U睇睇多數學生用咩機
都大概估到唔同用家嘅性能需要

人地公司會有BYOD policy 唔係你話想macOS iOS 就比你任用

我金鐘中環公司都係thinkpad

拎出街傾即係已經帶咗keyboard + iPad Pro
其實拆唔拆同拎出街已冇關係

唔知，我唔係住香港

Why not both?

Bring you own device wor...
又要你own 又要限牌子，咁我用返公司機算啦。
定你理解錯隻字呀

我買咗keys to go
因用過3部iPad
唔會再中計

我最近都換左Logitech 個mouse 同 keyboard
轉黎轉去
原本個smart keyboard 都收埋左
最撚衰就係apple 自己既magic keyboard 同touchpad 又唔撚可以multi devices

logitech 唔係就出新款?

以前10.5"同埋9.7個隻可以摺埋當埋stand用既Smart Keyboard就正，係衰在個接點易壞

之後個Folio同埋Magic Keyboard都係大舊到狗也不屌

都係MDM 嗰類嘢
你見過原文提及嘅中環公司會有iPad Pro 比你用？😂

我只可以話真係各有各政策同做法，但BYOD 牌子太局限就肯定做唔到佢嘅目的。

Keys to go會唔會太薄
打上嚟個feel好差

有舊smart kb
鍵程短到爆 超級唔好打
千奇唔好買
個magic keyboard睇落好似幾好 不過好貴 可以買個hhkb了

係就係差啲嫁啦，好過每次換iPad 都比多千幾蚊換keyboard , 而且要打字做野快點解唔拎返部Thinkpad 出來用？

再唔係介紹你用Logitech k380